Hello nio $30冇腦做淡,有腦做好,火箭最後召集

說好的割韮菜
中概股垃圾呢比連登仔害到由15蚊睇到30

你有買咩